✋🏼啱啱學識睇腳掌 試下幫你測運程🖐🏼

新手上路

直線引腳

28歲男 想問事業同愛情

今次認真
之前學yoga嗰frd幫我影嘅

25 女 求指教

雖然唔知巴打你想問咩 但盡量講下我睇到既野啦：
壽命唔會超過20年

睇前程

巴打生於大富之家 唔需要為事業而煩惱。
至於愛情方面 閣下伴侶無數，將來妻妾成群兒孫滿堂

屌我都識睇啦
樓主壽命唔會超過100年

沒正面睇唔到

誠邀巴打同我一齊評鑑連登仔女腳掌

小心晚年出現脫髮問題

好準

靜啦

夠正未

愛情，事業